
                      Solo otra película gringa, muy dramática si, pero el titulo nada que ver, solo la usaron para inflar y marketing para el publico internacional, pero para el publico mexicano es simple chatarra, realmente no trata nada de lo que es un sicario, solo un gringo superheroe como siempre, realmente no tienen idea de como plantear o ilustrar de lo que es un verdadero sicario, que se hayan echo en locaciones mexicanas no significa que que realmente sea la vida o las acciones de los sicarios mexicanos, si tuviera un poco de cruda realidad, ese superheroe gringo, en alguna escena amanecería destazado o siendo almorzado por leones, no es que este orgulloso de los sicarios mexicanos, pero con esta cinta le dan al mundo una idea completamente errónea de lo que es un sicario. Como dije, solo Marketing hicieron con el titulo de la película.
        
            